我地真正要反嘅係共產黨！

共產黨已經唔會比五大訴求我地，只有推翻共產黨先有可能！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

依家先有人講個重點出黎

大部分人最驚 就係掂到共産黨 條底褲

所以明知問題係邊都唔會去面對

今次真係要反擊，順住個勢

沙盤推演落去，反送中之後就係反共產黨

再者，我唔認為中共會再比 香港人 存在
對中共泥講，今日香港人既威脅比美國佬重大

而家好彩係美國插手，香港暫時安全
美國佬，下一步大概係以香港作為反中共基地
策反廣州，西藏，新疆，台灣

將中共D仆街野 SHOW晒出黎

漢奸共匪都要解決

求下大家齊心啲，推翻689 會有777，推翻777都會有下一個，只有推翻中共香港先唔會再殖民